是靚簡單 10分鐘日常配菜X2

蕃茄 & 日式青椒仔

切蕃茄, 落"鹽昆布" (DONKI有售), 入雪櫃醃返幾個鐘

煎香青椒仔(少燶), 落日本麵汁(つゆ), 唔好較得太咸, 因為青椒會索汁

食得, 青椒仔落D鰹魚花更好味

呢隻鹽昆布用黎包飯團勁好食，窮人恩物

好似唔減鹽好味d

donki買嘅？

係

毒L

晚美

yes yes lan

睇穿咗你

盒上有寫

冇睇到

獅子唐齋煎就得，煎完淋汁擺雪櫃浸過夜

冬季開始本地蕃茄當造唔使買日本嘢

下次蕃茄仔都咁整先

咁椒仔汁個比例係幾多先，冇麵汁有冇其他可以代替呢